救poly手足？

如果入到去支援嘅 話入面已經冇晒人
曱甴收隊唔圍poly
手足就有得返屋企
唔洗再喺入面折磨

可唔可行？

香港人 救人！